［有圖］ Gethemall 間野垃圾到

遲黎唔再講
次次收到啲鞋都殘殘地
個盒又爛
對鞋底又多塵
都唔知邊到拎番黎賣

算 但越做越差

代購沒落啦
主力做代運仲好
不過GTM好似都係搵人運

自己一腳踢搞仲好，最怕人地hold起儲單然後冇貨

我宜家大部分都自己搞 不過有時搵唔到貨源

不如整個群 開心share啲貨源
同埋教大家點樣自己買歐美野

好多時由佢得知邊到做緊折

乜呢間垃圾仲生存緊
佢的折扣資訊都係抄人
自己留意多的仲好

買過幾次野 入完錢 等左成個月佢話冇貨
真係以後都唔搵佢代購

會唔會有網站有呢啲資訊整合？

平時我留意開 buyandship啲每日折扣
我都想知邊到仲有呢啲資訊

佢好多代購都無寫明點計rate/運費
要你係佢個google表格度入哂資料先
自己買都無咁煩

有冇代運推介
唔想比錢水貨舖賺

其實間野會唔會係淘寶買啲高仿真鞋黎賣
反正又唔會話俾人知貨源係邊到

每次等到我忙記左件貨先有得拎

由以前岩岩開係旺角漫畫店已經買緊
呢幾年少買左好多
轉左用代運，大路野平一半運費
代購可能到左水尾

買過一次nike
著左幾個月後個底爛左
都唔知係咪假貨

以前用開he shop不過而家好似收收地皮